絲打好想跳閘

相信有好多絲打都想跳閘但唔敢跳
有冇一個地方可以比人練下跳閘
等絲打們都跳到得心應手

831 遮打見！！！
901 機場見！！！

有冇人可以提供方法

喂心理壓力咁大點反抗

原地跳

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

[828 國泰見] 大家唔好睇少每晚十點鳩嗌時間

搵手足開閘

公園d雙桿平時好似好小人玩

我抱起你跳

平時搵地方，原地跳，跳果時腳掌順勢向後屈，感覺到跳到最高前腳掌要掂到patpat，訓練到自己越跳越高時就係你出動既時候

我願意訓係度俾你試

G持！你班死肥閪兩手一掀住閘機借力，分分鐘成部閘機冧撚埋
之後其他人跳都唔洗跳

帶張櫈仔 綁條繩，喺啲玻璃欄度踩上櫈仔度跳
唔洗驚有職員cam住
跳過左再拉返張櫈走

9up

行人路欄杆

照跳 熟能生巧

咪屌住先
唔係個個跳到咁高嫁嘛

禁住側邊 隻腳縮起 根本唔洗用力

街邊啲欄杆

跳得多就識

我今日第一次跳就跳左6次

今日見住啲矮妹豬都係咁跳
最緊要肯試
然後你就會發現好易

主要唔係跳過下係落過下，如果落得唔好
分分鐘趴落地

都見到好多絲打跳，加油

今晚跳左，仆左街但係好爽啊

搭單問 返工時間可以點跳

啱啱我喺中環示範過一次，而家解釋下

首先有斜孭袋/手袋既就放喺閘機上面先
backpack就唔洗，因為夠穩陣

左右手分別張開手掌，放閘機上
稍微彎曲身體、腿及手臂，然後用少少力將自己好似彈弓咁支撐起

上之前最好keep住行，唔好停低之後先過
一蒞行住上慳力啲，二蒞快啲，冇咁易比人捉

同埋絲打著裙就盡量避免啦

練下跳欄

身手差唔敢跳
捐又好柒咁最後比咗錢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔怕啦

慢慢黎 總有一日你會試第一次

加油

對腳長唔長?

我平時都係捐
其實唔柒！！！！！

唔好跳自動閘，試咗舊式先

今日好想試
但驚仆街仲7

好驚會柒
今日助跑埋最後都過唔到心理關口停咗
利申：以前中學嗰陣已經跳唔到馬

You jump I jump
Everyone jump la
等狗鐵賣港賣得咁開心
其實除咗跳閘 有個安全啲既 不過實有人話暴力
係閘口機隔離實有啲閘門平時鎖住要職員開既
爆咗啲鎖咪個個人都可以自出自入囉
千祈唔好咁做呀 狗鐵會好大獲㗎

啱先著裙都跳到，可以試吓踩上個「碰」到，但雙手一定要捉穩兩邊，因為個「碰」會郁，但其實快同有信心就做到

我都想 但我太廢
個人唔夠力

闊閘咪唔洗跳

係唔係可以去公園啲廢老欄到試？

So far未見成勢
【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

公園咪有d 係兩條欄既

唔夠高 屌

絲打一齊罷搭黨鐵啦
我都已經好耐冇搭所以唔識跳閘

捐

南港島線
都無staff既

學細蚊仔咁捐入去囉

好易跳架渣跳上癮

我可以訓低做木馬比你練

考慮改為跳上巴士，不過記得要比足錢

我捐咗幾日...

睇錯左做想跳樓
嚇死朕

中學跳唔到馬+1

絲打表示: 今日跳左，一野跳過左嗰下覺得自己好撚型！

綠卡！

收皮啦

有意約試

大遊行果日全部自己人 唔會有人理你點話過

我抱你過去

你地試下借力跳上去坐住個閘機 再抽隻腳過去 再落地
利申跳左三日 日日都係踩住部閘機 企到個人高一高再跳落去 再跑去答車
希望有人跟

絲打表示：真係有癮

幾好玩

喱個真 雙手一撳 起 向前一擺 腳尖落地 基乎原地跳 無聲無息

U jump I jump so sweet

雙手撐兩邊 撐高自己 曲起膝頭 再跨雙腳上三條柱上面 落地 用手緩衝

好撚爽架
我應該日日跳了

細個學嘅跳馬終於大派用場

巴打跳
絲打捐

想練原站拍卡出閘

經過前排快閃之後發現跳閘冇難道

坐係一邊先 再慢慢移

其實好易跳
放膽跳

我唔介意mu低幫絲打d腳睇下跳得好唔好的

已經跳左好多次
需要練架咩

3支香難啲 兩塊紅版你跟前面貼啲的話 佢未出第2度閘時你入左第一度閘佢就唔會響 然後第2度閘會閂 你再側身過就過到 我地大脾幼

1999 but work

我見有女仔係捐
推嗰種閘機

踩住過咪得

我都跳唔過

未見過人跳

我捐算

其實大家係咪怕做犯法野
係既不如以後約齊5/ 10 分鐘等埋一齊跳
利申淆

搭都費撚事搭

我唔介意比絲打踩住跳
利申:M底

唔好著裙仔

矮絲表示好想跳但怕仆死同無人跳自己又唔敢不過睇完咁多位巴絲 我會嘗試下

跟人後面出入闊閘機啦

Me too 組班人一齊跳

人生得短 好驚跳唔過

我通常都捐

真咩

唔洗怕醜今日中環都有好多絲打跳

可能會跳失手叉錯腳踩咗落春袋

唔好做犯法嘢啦

多鏡頭呀連架車d鏡頭都多過其他車

每日早上7:30 7:45 8:00 8:15 8:30

其實舊式閘機
第一下用力撞
第二下就開到

唔洗跳 大力推就推到

跟住有拍卡嗰啲人行

今日跳左

901去和你塞
大把人一齊陪你跳，你未練完最好彈出彈入跳多十幾次，跳到遮為止，順便塞爆佢

希望大家唔好以身試法
得閒去公園玩下好喇

多人跳入閘唔驚
出閘嗰時無乜人就驚驚地
因為我個站好多客戶服務中心

直接跟人入閘跟人出閘

喂 練下！

下次試下撞多次 研究下咩問題
另外聽mtr fd講舊閘有分兩種
有一種要大力啲先撞得開
大家唔好成日撞 會做死港鐵維修部

關鍵唔係只用腳力跳，隻手按住兩邊，撐起個人再彈起先有力

踩上閘機行過去

搭電梯就到嗰時撐住扶手跳縮埋腳

搭咁耐都未見有手足跳過

跳柒咗只會有人幫手扶你 無人會笑你

絲打 今日第一次跳
跳過左但跌左電話

Push

想練？
拍完卡再跳 比人查都唔驚

後悔讀書嗰時無認真上pe堂，原來跳馬同跨欄係咁有用

唔一定要喺閘機嗰個位入

搵個巴打幫你補習

平時番工得自己真係唔敢 但831 91一定跳

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

鼓起勇氣跳就得㗎啦
之前都驚柒 捐過去
今日終於第一跳 得咗！
利申 矮小絲打

我係絲 啱啱跳左
其實無乜野
你雙手夠力撐起個身就得

助少少跑 五步左右 雙手禁住道閘借力跳

係公園整個障礙物練跳

衝閘啦

易上手

攞夠經驗先跳

最緊要係用行動影響人

同是絲打淪落人
可以試下兩隻手左右分別㩒住兩邊閘機，好少少力就可以撐高對腳，之後用腳踩住塊板/杆，然後跳落地，安全不會失手！
我就係成功嘅例子

跟住前面條友呀

可以跳側面啲欄

唔夠高或者淆底可以捐過去

屋企個站日日有條撚樣望實

背住坐上去先，再坐住對腳抬高啲，180轉身順勢fing 過去
然後，你對腳已經喺閘入面，慢慢雙腳落地即可

我陪你。今日跳咗，冇手足跟住，感覺成個on9仔咁。

冇人跳得自己跳比較唔開心

捐入去算啦
你估真係咁易跳咩
提倡下捐既方法
到時大把人一齊捐 就唔難睇架喇

兄弟爬山 各有各做
唔恥笑 唔分化 唔篤灰 唔割席
利伸 用跳既

我日日跳 俾啲信心自己

中環見到一堆人叫人跳俾人無視左
之後佢地敗走左 我都好傷心
果d 巴絲繼續努力 加油

藍絲表示太矮唔敢跳 但捐過左

跳完望後面，手足們呆一呆望住你，然後一個接一個啪卡。

見到絲打跳得好蕭灑

我都有依個問題

我十點幾走 響應叫跳閘嘅就比較多
唔係朋友攰都想一齊叫埋後面嘅人一齊跳
但係香港人都係冇咁容易放下包袱 見到多人跳先猶豫跳唔跳好 如果唔係就完全無視
希望大家多D響應 唔好怕秋後算賬！！！
港鐵鬼得閒秋後算賬咩 係都現場捉啦

唔明點解唔肯跳 係都要比錢港鐵賺

攬闊閘

想跳睇睇

見到人跳佢地都只係猶豫
然後又拍卡
始終個包袱唔細
所以每次出黎之後都要叫人跳閘
仲要不斷有人和應 幫猶豫既人加大決心

加油

因為衝破唔到嗰加鎖，不過我建議呢啲手足可以唔好幫襯港鐵任何嘢，包括商店，交通工具盡量唔好搭港鐵。

多謝巴打

爬過去都得

其實有啲機可以大大力推閘

你嗰名仲cls

留下公園有兩條棍嗰d...

你拍左卡 之後跳出跳入 黨鐘奈你乜何？

有一半應該係驚自己跳得柒，唔係驚秋後算賬

今日見到兩個細粒絲打跳得好瀟洒

有時未必要跳 隔離有啲欄仔

求教紅色兩塊葉個啲閘可以點跳

唔使助跑
助跑仲難
㩒住兩邊慢慢跨過去就得

完全唔柒跳閘又仆街可能會柒少少，但只要個樣氣定神閑，呢件事就唔出奇

入個下多人就跳 但出自己站有人守住你地會點做

仲要兩雙腳嘅大脾提起 愈高愈好

真心好撚爽 睇住身邊嘅人望住你好刺激

有咩唔啱？

用廢老卡比$2
唔使跳

其實8月4跳過一次3腳,但後腳卡咗卡自我感覺勁柒
肥絲

紅色閘捐唔到

捐都得㗎

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

跳啦 仲易跳

我今日係遮打跳得好開心

主要係怕仆街

嘩。。。。有冇咁水皮

絲打唔識跳
但今日係中環走有手足開左闊閘機
就咁行過就得
多謝晒
出閘個陣跟實前面條友過闊閘機
得左

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

跳到砰拎彭爛咁都應該練下

平時無咩人都可試下
細個直接推閘出去，跳都吾洗跳

直接爆開佢好過啦

唔一定要跳閘 隔離嗰啲玻璃欄好似會易爬啲

犧牲我去畀各絲打練習
來吧， 盡情跨過我身體

新手一問跳完入閘，請問到出閘點走

跳返岀閘

跳番出去

呢個仲易，睇上面段片就得。
雙手按左右閘機，縮腳跳
或者背貼閘機，雙手按閘機跳上去，再滑入去

出閘冇咁多人有咩要留意
會唔會俾foodpanda捉住

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

老實講 你跳入去都唔驚 跳出去驚閪咩
出閘真係有職員都唔洗驚
跳完直接閃出地鐵站
冇人會理你
啲人打份工 唔通追你咩

當然啦 淆咪搵個冇職員嘅位走
唔單止得閘 你掂嘅 欄都照出得

一個老手的樣子
矮絲拜謝

跳到hi大左

地鐵點比你fly

屌 我163都跳到啦

今日第一次跳左, 覺得好似打機, 等個機會職員行向第邊無乜人留意時跳
跳完個心跳得勁快, 出晒汗, 諗唔番起跳過嗰下係點但都係照巴絲建議咁做
試完覺得其實方法好多, 大家可以小心觀察, 大膽求證

831真係部練好時機，點練都冇人理你
（我就跳唔到嘅，平時會跨側邊嘅欄，易好多）

3條鐵柱嗰種閘:
㩒住兩邊閘機，一野撐起半身，跳過去

兩道門(非傷殘通道)嗰種閘:
貼住前面個人出，道門一開，前面條友過咗，你就用手擋住道門唔俾佢閂
呢個時候部機會嘟嘟聲響，唔使驚，扮無事照出就得

每次都要小心附近有無黃精靈
唔好喺客戶服務中心附近啲閘機玩

絲打加油啊 一個矮絲跳閘
根本係一巴巴車落啲細膽男人度
我支持你 約定聽日跳 日日跳 跳到香港重光

咁樣屌會仆街，訓練下自己原地跳但膝頭要抽到上心口

技係腹要用力摺埋個人

我都係155
前輩

加油
跳過就返唔到轉頭

跳唔到捐啦

咁如果我拍卡入閘然後跳出閘
我張八達通會唔會有問題？

放膽跳

其實唔駛跳大大力推個閘就衝得過.

會㗎 所以直接跳啦